有無人識一D好輸打贏要既人？

話說我就有個小學同學
咁大家咁岩入左同一間大學
依家讀左兩年 佢4個exam入面就fail 左3個 之後就trans左科
咁我最近聽番D小學同學講 佢就話本身唔係咁中意呢科 係因為個分夠先入
我心諗 你岩岩入到時候明明好撚開心 依家讀唔掂就懶係話因為唔中意先轉科
真係好撚嘔心

咩大學炒哂仲可以tran走

佢用DSE既成績轉

返工啲老闆個個都係輸打贏要

識一個朋友
溝緊女果陣會講到個女幾好幾好
然後人地唔受溝
條女立即係雞係公廁